4日留晒係大阪會否不智？

小弟月中去大阪
但自己一個玩幾日
如果4日都留係大阪會唔會太on9?

如果唔鍾意睇寺廟 去京都其實仲悶 果時反而想係大板留多幾日

大阪4-5日夠玩？

4-5日唔夠玩添啦

有咩景點必去
心齋橋呢啲就膽來架啦
仲有咩好去？
因為唔想有計劃逼自己去

利伸非伸手黨，做過資料搜集

心齋橋真係好逼 留多兩日京都上琵琶湖玩仲好

大阪其實除咗USJ呢啲仲有咩玩
8 月尾去關東關西10日
見到大阪好似1兩日就玩晒咁

海遊館點睇

大阪真係冇咩玩

海遊館平日可以去下 假期人多逼到乜都睇唔到

1日

你講我去

留一日食嘢，一日去海遊館應該都夠皮

我既心態都係睇下野影下相

半日奈良來回

我自己去，唔去USJ，寺廟又唔太啱我 真係有啲難

全部都係大阪？
我意思係唔會去到京都
Sorry for 1999

海遊館on99

details

毒撚一個USJ就不了啦

係

飛田新地

去神戶囉同姬路

真係好好玩
你去過一定明我講咩

自己去上京都仲好，大阪好多人
去下京都河原町個邊人唔算多又舒服又可以行下街

天王寺動物園不了
好似虐待動物咁

我會去
睇下女都好

買張大阪周遊券自己慢慢揀
有曬圖同中文介紹

離開大阪可以去奈良，嵐山
幾寫意

海遊館我覺得幾正
係果邊坐完船玩完摩天輪入去撚魚

可以睇下德島旋渦，都系個幾鐘巴士

不了 人仲多過魚 去果到又唔係方便 又貴

大阪周遊同jr一齊買會好啲？

推

飛

求其搭去個大站鳩行下
附近搵下細寺廟/神社觀下光
搵下野食，不知幾梳乎

搭單一問，黎緊同女友7月去
本身就諗住一日USJ，一日海遊館

清水寺維修，係咪唔入得，個邊d舖頭會唔會開
因為未去過想去睇下

我就係想求其落車求其行

清水寺去得，上網大把裝修緊既清水舞台相

如果唔趕時間去既話，花見小路 八阪神社 二三年阪咁行上去都幾正

利申 1月未裝修前去完，黎緊10月又再去多次

巴打識玩 我就係咁

睇日職

我覺得悶又細

利申： 好鐘意去水族館

飛田都玩2日啦

屌 D動物真係無哂生氣

有無發掘到乜嘢新景點
有咩地方好去

點去

去京都鴨川 天氣好可以坐成日 好優閒舒服

一日都嫌多

何出此言

唔撚係掛
有水流過就叫一樣

唔usj 唔海遊館留大阪做咩
一日奈良
一日鴨川
一日京都鴨川同邊單車遊。利申試過踩一日勁好玩勁hea

心齋橋果d晚晚玩完食晚飯至亂行就夠
來來去去果d品牌
比一日佢都嫌多

一日鴨川嵐山至真

例牌答案, 4日都飛田, 包你唔會悶

你鍾意做咩先得架大哥

去箕面行 雖然而家冇靚楓葉睇
但個次同老母行好舒服
途中仲遇到蛇 松鼠 有個老伯SET定支望遠鏡比路人睇
慢慢行 行到終點瀑布都兩個幾鐘來回

比D掌聲自己

齋留大阪唔好買JR啦
如果你住難波
第一日買張yokoso！osaka ticket包埋機場去難波
第二三日大阪周遊卡
第四日如果去rinku outlet就買rinku premium outlets stopover tocket 1710円包咗1000円outlet購物券同埋難波去outlet去機場既票
唔去outlet就就咁搭去機場唔洗買pass

屌，巴打錫撚晒你
同我諗既一樣

動物園前地 飛田新地

13號~16號~獨遊大阪4日路過~~~
同你差唔多~唔去京都~不過應該去奈良半日影下相~
日本橋夠我行一日啦應該~
利申 : 毒撚~

其實我覺得京都都好正
d建築個d靚好多，同埋鴨川都幾靚

毒撚

飛田就算唔打算屌女都去見識下

文化撚可以考慮去動物園上面個藝術館

係好高質，想見識應該去妖怪街

前排四日鳩行嘅行程

第一日搭南海電鐵上高野山, 夜晚係南海難波站一帶鳩行
第二日上池田住溫泉旅館, 黃昏係溫泉旅館一帶鳩行, 發現左個寺
第三日入左去前一日發現嘅寺廟行, 晏晝出返梅田, 因為行錯路行到好攰就上左地鐵, 訓醒係高槻就落左車. 附近有幾個寺又有神社, 不過有D晏, 入邊又無人就唔好意思入去.
第四日繼續搭地鐵是但一個大站落, 係新大阪落, 點知原來只係交通繁盛, 跟住班學生尾行左入商場食完飯, 就醒目D打開google map睇睇附近有咩行先落車. 最後去左動物園上邊個藝術館睇展覽. 夜晚本來想去力丸, 無位, 去左沿途經過嘅吾平, 好似仲正

又咩來

飛田新地,格黎條街30-50露等緊你

妖怪街=飛田

去松島新地啦

你行曬一個圈就知

飛田新地 有兩個區 一邊係30路至50路以上
另一邊18至2x歲個個都好高汁

我而家自己一個響京都食飯
今日第一日，可能落雨la
周圍行，已經覺得冇咩好玩
可能因為我自己一個人掛，又可能我來之前睇人d相，對京都太高期望，但好似真係冇咩好做
唔知之後去京都會點

利申第一次單獨去旅行，當體驗下
應該冇下次
如果一心想去玩，仲要自己一個，你自己一定要對個個地方好有滿足感lo

果到隻北極熊熱到好似痴左線咁

梅田個空中庭園好流

京都同大阪兩個唔同性質喎

想睇城去姬路，有錢可以搭新幹線去

睇日落幾好Feel, 食住風係露天果度睇

我而家仲係大阪
今個Trip淨係預左1日半玩大阪
但係好多時候係去完某個點之後返大阪食野 (梅田/難波)
咁食野前前後後都會行到街, 所以除非你好鐘意Shopping, 大阪應該玩唔到4日
去附近玩下仲好
btw, 宅既話日本橋真係幾好行

如果無錢呢

巴打有咩好推介

用jr kansai area pass
去大阪站搭新快速...

尋日喺大阪返香港
去咗6日5夜，全程大阪，我覺得都係玩唔晒，可能我同女友去，感覺唔悶，仲好享受當地既陽光同風景，不過尋晚落雨，可能都有影響

基本上每日都有必去景點，
day 1：4 點到hotel、然後去心齋行正夜晚
day2：黑木市場，動物園，天王寺、梅田、心齋day3：睇j league 睇完都6 點幾，再去心齋食飯
day4 :USJ 玩全日，夜晚返去心齋食飯
day5：大阪港，海游館、再返心齋個面行美國村
day6早上去大阪城。then 中午2點機

全程個人覺得都唔夠時間玩。有好多野可以細睇細行

可以跟下你個行程

如果去天王寺通天閣, 極力推介食八重勝炸串

大阪周遊卡係唔係可以去到？
Btw你講我去食

天神橋筋好行過心齋橋
買野又平d，人又少d

京阪奈嘅大路景點都去過
仲有冇咩偏門地方介紹去

周遊卡可以到, 動物園前駅
道頓堀有個車仔檔賣雪糕蜜爪包，又係好正

巴打幾時去？

超長，之前行哂1,2,3町目腳都跛
食野平D，買野會平D但個人覺D冇咁多款式，但少人好多，行得好舒服，仲順路去埋大阪今昔館(周遊卡免費入場)

唔係講笑，堅係好正，波蘿包熱，雪糕夠大夠凍，有圖有真相 我呢個係雲尼拿味，蜜瓜波羅包好似只係得包冇雪糕

平時我唔鍾意食包，但去個日本每日都最少食一個包，求其邊到買都好好食
有間我想去試但冇開，巴打可以考慮, LE CROISSANT SHOP o係心斎橋

可能6月尾

京都好多地方都好靚，係會HEA過大阪,唔同玩法
上次去趕到櫻花水尾，好多地方都好正，個人覺得最正係祗園白川夜櫻

補圖

飛田新地呢

4日京都正

頂，點解UPLOAD完會轉左90度

搭單問，之前bk左5日大阪酒店
但佢突然話信用卡過唔到數而家取消左
而且睇過d巴打話唔應該bk晒響大阪
想問下應該點bk好？
行程都係usj，京都，奈良同宇治

大阪有飛田新地，咁東京有咩新地??

個人覺得可以分大阪、京都兩間酒店
奈良同宇治可以由京都出發即日來回
我上次去宇治住左一晚溫泉酒店，前一晚7點check in第二日行埋平等院表參道、宇治神社就走唔係好多野行
奈良我就冇去

睇動物我推介神戶新開果個動物園
不過同天王寺比係貴

有巴打教落可以奈良，宇治grp埋一日去

我住大阪都想去奈良
周遊卡又好似到唔到

我book晒大阪
但大阪點去京都？
JR

一定會去觀摩一下

睇下你對京都啲地方有冇興趣
有嘅可以住3日大阪2日京都
奈良+宇治由大阪定京都出發都可以

唔該巴打
岩岩睇返行程，今次去京都應該都係行比較出名既景點
所以其實係咪應該無乜所謂？

梅田出閘再搭JR去京都好似平d

好似買張ic會好方便的

新地係全日本只有大阪才有的產物

宇治若果唔排熱門野中村藤吉/吉右衛門等熱門抹茶野，半日係可以的
另外半日建議伏見稻荷神社

呢張pass適合大阪-宇治來回

奈良半日好趕，慢慢hea一日更好

阪急，京阪好過Jr，起碼直入市區

如果我住大阪想去啲outlet點去好
因為我知道有一個近機場但行程唔係太岩
仲有邊啲outlet好推介
因為想買返幾件衫同鞋

我覺得同心齋d野差唔多，係少d牌子野
唔使見到大媽已經爽

如果諗住去埋京都奈良既不如用近鐵pass?

幾錢到

google啦

btw 其實去關西, 睇小氣少年個交通介紹都清楚晒

Day 1 飛田新地, 周圍食嘢, 飛田新地
Day 2 飛田新地, 周圍食嘢, 飛田新地
Day 3 飛田新地, 周圍食嘢, 飛田新地
Day 4 飛田新地, 回港

變左伸手黨

會唔會死

好似二三百囉

日本橋係一定要去

會唔會去到無野睇

唔會...果度好多鋪頭
入去問d職員..Hong Kong,ok?
佢地ok就會帶你去睇

得大阪鶴見三井Outlet同埋機場隔離Rinku Premium Outlet叫近d
大阪仲有一個o係住之江，但d comment話廢，再黎已經要去到神戶先有
*上次去Rinku Nike買左對Air Max (冇得退稅)仲平過出面ABC Mart減價

京都好過大阪

京都有舞妓睇

我想問係唔係走果日先去會好啲

我見佢D接駁車得一個鐘一班
miss左係咪可以收皮

原來半個鐘一班